東鐵車廂一陣怪味

屌你老母，個個車廂坐位設計怪到仆街，得四個位。

每次有風吹埋黎成陣尿味，空氣又潮濕，其他線都唔會咁撚臭，正一仆街

愈來愈垃圾